[士氣post] 場抗爭行唔行到落去，最重要唔係有冇rb，而係有冇人呀！！！

手足，roadblock呢d野，
冇左可以再整，冇左亦唔代表d乜。

仲有，六月開始到之後好長時間，
本來都冇周街路障添，
當時既行動，仲要星期六日先有大遊行添，
咁場抗爭咪又係未停過，冇轉弱過，
咪又係一路走來到宜家。

抗爭者試過百萬人和理非遊行，
又試過陣地，試過攻入立法會、圍警總，
又試過be water流水式，整rb，三罷，
總之乜都試過，抗爭都係完全唔會停。

點解可以咁？
係因為有人丫嘛
總之有人出，就乜都可以有，
冇左都可以再有，有乜好驚？有乜需要介懷？

邊種方法唔work，只要有人出，
自然會轉化有第二種work既方法，
只要個個肯企出黎，場抗爭又點會完？

唔該香港人，今日、今星期開始，
跟住個日程表，開始新一輪反抗啦，
要出黎，要多人呀
多人就係最重要

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

推

最緊要有人 有士氣呀
冇既話 傾咩策略都冇用啦 係咪先

睇民陣 又係時候和理非

冇錯
又係時候得閒轉下用呢種方法

唔好塞喇

推
手足加油
煲底純定

純=約